想買PS4

冇咩預算
想買部二手PS4 有冇巴打放